煲大佢 義士被狗察拖行時更一棍打頭

屌你老母 咩野叫最低武力？

死黑警 咁多記者影住都可以咁做

可想而知 被扣留嘅士事會有幾可怕對待

之前果啲係全部骨折呀！係全部

黑警死全家

唔識post片，sorry
好撚嬲

Push
嬲到癲

黑警死全家

推

畜生

畜狗

黑警死全家！